我地手足係咁死，除咗唱歌仲可以點

我願榮光歸香港，唔止係唱呀！要做出黎

文宣除咗對外，對內都要做，鼓勵全民勇武嘅時候已經到咗

因為人都係自私同恐懼強權，依個係天性。所以要香港人全民勇武，首先要每個香港人都要人人自危！要每個香港人都要為自己同自己嘅未來企出黎！勇武抗爭！

仲有大量嘅黃同和理非好驚，有顧慮or衰啲講仲有後路可退，所以唔想付出代價，但我地要話佢地知要同時間企出黎勇武先最有用，而唔係火燒到你先企出黎！因為政府只會一個一個滅口，可能下個就係你

最有機會救到香港就係你自己，人人都係英雄，切勿有坐享其成之心

願榮光歸香港

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推！

15號見

行動post

反省post

冇人理

呢啲嘢大家都明，但冇人做

香港人係時候準備打硬仗

對準政權 遍地開花

所以咪要文宣返自己人，話佢地聽係時候全民勇武

對抗chinazi，要用武力，唱歌唔夠

和理非變勇武唔係文宣做到

多謝幫推

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推呀

依家連唔俾遊行都即刻驚，香港人真係好乖好聽話，就算對家都當法律冇道，香港人都依然要守法，好諷刺

仲有人以為前幾日出咗嚟勇武就休息下 明明兩個月個段時間 幾乎日日都出 日日都有遊行 算 你話要返工返學ok 但依家日日人鏈 唱歌咗成個星期 應該都夠啦掛？ 慶中秋 我算啦 冇撚曬遊行 得啲和平集會 我係林鄭洗撚理你 6.9係和平遊行 佢照通過 6.12係勇武先阻止到二讀 等美國喎 等 我真係笑撚咗出嚟 用等嚟贏 咁我自殺算 贏得唔撚光彩 前期勇武有勇武做 和理非有和理非做 依家成日話勇武抖 要休息下 明明勇武隨時standby

對家唔守法係冇後果 冇得咁比

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

抖下係ok，依家想全民勇武，前期勇武抖，之後和理非進化到勇武頂上，返工都輪更

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

大家要對自己可以勇武到邊個位有個概念
其實前線一直死守多過進攻
當然唔係叫大家進攻 不過和理非轉勇武
第一步係學識防守 btw唔係尻跑

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

係，但請無時無刻記得，失敗嘅話死咗嘅同伴係唔會原諒我地，係時候要轉守為攻

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

我只係想俾大家知 唔好以為真係0受傷 0被捕 0流血就可以贏 你越以為和平係抗爭到 佢越蝦你到上心口 我真係好驚和理非又準備騎劫場革命

無錯，反共嘅思想已有，依家差行動，點樣突破心理關口成為勇武

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

無錯係，革命係要流血，我地血已流，命已賠，眼已爆，點解仲未升級？正正係香港人活得太安逸，燒到自己先出，所以要文宣鼓勵身邊人勇武，感謝

大家快啲覺悟！

最大機會救香港就係自己

咁正面嘅post都負評，除咗狗真係諗唔到邊個

支持全民勇武，好多野唔可以靠外人
香港人要自己保衛自己住既地方

法案過唔過都好
到最後要獨立到都係要靠香港人自己

無錯，但正經post冇人理

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

929全球抗共，要求各國政府制裁中共

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

提提樓主，好多呢啲有用Post會俾人帶風向而冇左
你最好搵IT人整推post機bot

我非常認同你講法
如果要行到香港獨立
最後真係只可以全民勇武先有機會贏

唔行呢一步最後只會淪落到輸十年

agger一推

其實我地仲要同化本地既出生內地人
呢個先係重點
要團結香港裡面既人

915

同意

勇氣智惠也永不滅
手足被拉要救人唔駛再多英雄

721 唔見人
831 打死人

我都想整bot
再輸10年，人有幾多10年？想見證香港光復

以暴而暴

我大陸出世，依家發覺黃過好多香港出世嘅人，好諷刺

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

有睇winter in fire

On

Sor 打錯

唔好推

好柒啊dllm

全民都係勇者

全
民
勇
武

拎出黎大家討論下，得我地兩個冇用

但係跳閘都唔撚敢跳你同佢地講勇武

暴力革命，係依個時候應該要有

是你教我，和平抗爭是無用

就係睇咗先知，雖然情況唔係完全一樣，但基本嘅勝利要素係不變

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

winter at fire

冇錯，多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝

歌唔係唔可以唱，如果全港十八區唱美國國歌，高舉美國旗，就好大機會上報，連登報錢都唔洗

大家諗諗佢呀

我支持一決勝負
一戰定輸贏
要犧牲就一同犧牲
唔好再拋低義士令到佢地被自殺被打殘被強姦被凌辱啦！

佢地未殺到埋身，要俾佢地知一齊企出黎先有用，慢慢遂個遂個係唔得

[文宣］需要831長輩圖！

暫時未見到有文宣係叫人出黎勇武

文宣本來唔犯法 但叫人出黎勇武其實差唔多係教唆他人犯罪(好似係)
我覺得要宣就宣革命
八月十五殺韃子

所以真係革命尚未成功，同志仍需努力

文宣，提佢地，死咗嘅手足係唔會原諒我地

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

香港人太怕事

救人都唔敢仲想講豬真勇武

最大機會救到香港嘅就係你自己

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

一定要先過班狗一步重重打擊佢地，如果吾係就比佢地打爪

香港人冇得再避，面對現實，依家有場硬仗要打，要有犧牲嘅準備

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

連對家都一早視法律如無物，今時今日仲用法律黎自我約束？何其可悲也

push

佢前面有班叫警察嘅軍隊，要打敗佢地先可以搵到佢

冇錯

多謝你開post，上到熱門，呢個POST好重要

我會keep住推

唔洗錢都可以有外媒幫手嘅方法

係，所以要改，5年前年信當時冇人估到今日會咁激

好多人想安全地勇武
但佢地唔知，多人勇武先安全

我準備好

冇錯，打敗佢地，政府就會只係隻冇牙老虎

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

大家一齊付出
做到咩都做

全民皆兵

依家要置安全至外，革命要有死亡嘅覺悟

贊成

請keep住

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

同仇敵愾首先就是罷用支貨，咪撚再去淘寶支那寶先啦

我出得post就係叫人唔好怕死，巴打留返啲怒火殺狗，唔該

驚係正常
今次可以話係香港人第一次抗爭
無大台無指揮大家都不知所措
同埋好多人都未有決心攬炒
好難一開波好似烏克蘭咁
要番啲時間蘊釀

呢一仗再走，勇武就全滅。
你地願意拋低佢地？ 就此放棄？！

罷買太和平，依家要全民佳兵

冇錯係，所以文宣要幫幫香港人過到依個心理關口

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

喺勇武之前，要定住軍心，中秋大家開心下

要全民勇武呀！！！

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

先唔好講點樣撓過啲狗直接打到林鄭先，中央咁耐唔出兵係因為出咗老解，後果會好大，美國可能直接介入，所以依家先派武警入狗隊

除非你真係講到可行方法話我聽點撓過狗直接打林鄭，唔係嘅話，都幾難相信你唔係狗

冇佢地同我地之分，你我都係勇武
最有機會救到香港嘅就係你自己

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

總之依家好明顯知道邊啲係敵人，要遂一擊破

全民勇武其實就係最大型嘅私了，不經任何法律程序，自己了斷佢

多謝幫推，鼓勵身邊人勇武，感謝
忽讓血白流

催咗咁耐咪有係有暴力，我地反催眠返咪得

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩